iphone世界第一！！！！

所有問題都係用家問題，iphone係最好嘅！！！！

(一人一POST開台)要求連仔幾時有APPLE台
見到個AN字都覺得班人低質 用埋D爆炸手機 垃圾科技仲係到對住D跑分打飛機

人唔笑貓都喵

跑分家陣an機都輸埋

好心樓豬人咁廢就收皮啦

吹奏iphone都畀人屌

搶錢世界第一

只要部機好用，10萬蚊都肯出